民陣估計有103萬人遊行！

超過啊

止唔止呀

係超過阿!!!!

they said AT LEAST

逾

民陣今次叻咗,文宣準備好未
全世界同我twitter推
黑警打壓百萬人大遊行

我剩係知我天后等咗三個鐘都未出到維園
出到維園去到中央圖書館就俾班狗終止
黑警 我真係屌你老母

保守好過進取，咁聽落先有說服力。

我兩點幾係天后開始等
中央圖書館都未見到

民意呀 死黑警

推